返工返到懷疑人生

啱啱轉咗份新工，人工加咗啲，但多咗好多嘢做，啲嘢好多都煩而濕碎。
又唔係做唔嚟，但硬係無乜動力想做。

開始控制唔到自己諗返工究竟有咩意義
係自己懶定份工唔適合自己
諗埋啲濕鳩問題

好depressed

加得雞碎寧願做人工少啲無咁煩既工